法唔法國連新聞都唔睇既人好低質....

發覺有好多大學生真係連新聞都唔睇，有d事搞到好大件事，全城/全港大學生都應該會知既事都唔知，佢地既生活究竟係做緊咩？日日好似個傻仔咁懵盛盛係香港生活緊。佢地日日靜係識食訓玩？好多大學生靜係識掛住浦去飲酒？其實玩無問題，但最基本既關心自己社會都做唔到，真係好低質素，點解會有資格讀到大學？有時連講野都覺得唔岩channel，溝通唔到

岩 我地要

以死相搏